家居寬頻就到期

求plan

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

有無lock inbound port?

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

🔥全港第一寬頻報價優惠🔥光復香港 刻不容緩
🌟細心講解 做到最優惠給你⭐️
來找我朋友🌸絕不hardsell🌸 免安裝費
唔使煩 到處搵 到處等
真正滿足你一次性報價

不明隨便細。細心講解

電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
😎NowTv最平組合優惠$99😎 💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
已經有好多人搵我join咗啦👀仲唔快啲搵我拎返個限時優惠價👀👀👀👀
wts:
Tg:

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp: